各小隊請注意！

冇野
你可以出返去

攬炒！

小心行事

祝平安

攬炒吧

祝大家理性又衝動

Tui

告眾弟妹 不屈的您
會照亮明天的香港